[正視聽]我唔該大家以後咪撚懶醒去同人做deal

呢2日嘈撚緊都係講緊有班on9走去同人做deal
可以做撚完有一班人都唔撚知咩事既
無大台既意思姐係唔輪到你話事
點解你無啦啦走去同人deal就要大家一齊守?
我真係好撚唔明你地係諗乜春
由第一日已經開始講不談判
無可能同一個永遠想殺死你地既敵人談判
你地孭得起死左咁多既人命走去同人談判?
sorry你地無資格
我地只有一個要求
答應五大訴求
自然回復平靜

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

真係好撚痴線,成班冷氣佬乜柒都無做係到同人做deal
真係當自己手執天下兵馬?
咪撚on9啦你班傻系
真係好撚柒嬲
跟住唔係上水人又走去睇2個post話上水人做錯野
你老母
人地住上水會唔清楚得過你班撚樣?
真係痴撚柒線
成班乜撚都唔做又想去控制人
死開啦傻鳩